[新大陸] [正能量]Lihkg d post 既正評遠遠超過負皮

巴絲識做啦